將軍澳線又做咩野呀

屌你成個月台都係人，連車都無架

好撚多人 屌

啱啱廣播左機件故障

屌佢老母，又唔公布又唔出聲